# itgrade-test
Cистема трэкинга статистики для Dota 2

## Technical details

![Vue.js](https://img.shields.io/badge/Vue.js-35495E?style=for-the-badge&logo=vuedotjs&logoColor=4FC08D)
![Vuex](https://img.shields.io/badge/VueX-35495E?style=for-the-badge&logo=vuedotjs&logoColor=4FC08D)
![Vue Router](https://img.shields.io/badge/VueRouter-35495E?style=for-the-badge&logo=vuedotjs&logoColor=4FC08D)
![JavaScript](https://img.shields.io/badge/JavaScript-323330?style=for-the-badge&logo=javascript&logoColor=F7DF1E)
![Axios](https://img.shields.io/badge/Axios-100000?style=for-the-badge&logo=axios&logoColor=white)
![Sass](https://img.shields.io/badge/Sass-CC6699?style=for-the-badge&logo=sass&logoColor=white)

## Features
* Запрос данных с ресурса https://docs.opendota.com/ и использование их для отображения списка матчей и списка команд
* Обновление данных с предоставленного API каждую минуту
* Организован роутинг страниц с помощью Vue-router
* В state manager Vuex хранятся модальные окна
* Адаптивный дизайн для устройств с максимальной шириной 390px (не включая таблицы, нуждается в доработке)
* Использование Vue transition для анимаций
* Отсутствие UI библиотек

## Preview
![IMG_0108](https://user-images.githubusercontent.com/95074782/196056679-4e40902d-b6ba-4214-a71b-2888756d121f.gif)


### Get Started
``` bash
# install dependencies
npm install

# serve with hot reload at localhost:8080
npm run serve

```
